不分化、不割蓆!!!

我明大家可能對現家選擇離開既人好憤怒、好不解，覺得留低既人變晒condom。

但係我想提醒大家，運動至今，我地可以堅持到現家既原因係因為我地堅持: 不割蓆!!!

師奶都完全唔相信班殺人犯，但係我相信前線做既任何決定!!!

不分化、不割蓆!!!

願榮光歸香港

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po